經歷埋今日嘅新聞 有幾多人決定未來嘅時間一定會移民

面對現實
講緊未來兩三年到五年

今日有咩新聞

訓左，發生咩事

無

黑狗隨便凍戶口 美國資產都唔比賣 有罪推定 被偷渡被送中

仲有無補充？ 誘因夠唔夠充分？

唔走既派埋軍隊戒嚴都唔會走

周庭cat a

冇得唔走，自己冇得走，都要送小朋友走

究竟有幾多二十至四十嘅人會走嚟緊

點解要移
唔好移民喇

有小朋友果班會好快走。。。

應該要經歷過一啲嘢 靠「燈」一聲個一下

身邊有錢無錢既朋友都諗緊

有錢嘅咪即走或者21年走
無咪搵多幾年前走
好似係

搵錢唔一定係香港既

我

感覺上有啲錢過到去其他地方好似好啲

有都唔會係連登討論啦
連登依家死剩五毛pr波台狗
下年應該變香討

努力草緊錢希望可以盡快去加拿大讀書跟著做野，好驚加拿大或者支共會落閘

移民要頂得順外國生活節奏先得

樓主就係波台狗

係各種意義都世界第一既香港都生存到 仲有咩適應唔到？

2020今日都完 加拿大澳洲都有逃生門比後生/無資產既人 走得真係好走

走咩走呀
要打陣地戰
香港人縮左幾多年
對唔對得著手足

連登仔想咁講組

咁加油

諗住5年
要啲時間準備同裝備自己
冇係外國行活過 想準備足啲先

無睇新聞好耐

兩年後走

個個都走有機會上位了

Citibank員工：屌

發生左咁耐，要決定都唔會係今日先決定啦！你話加強決心就一定會！

其實係

訓左幾多年?

早已安排走
死共匪！搶我家園，此仇必報

說服自己唔需要佢

屋企人諗住過幾年返大陸養老, 話依家大陸已經好先進
算唔算移民

窮L，一直訓教算

落地獄都叫移民

定左大部分人出監，旁聽送車唔洗再做，就離開

呢個諗法已好實，估計係3年後

去一個生活指數較低既地方，可能係台灣，去為共產黨傳揚愛國信息

一律建議離婚

掛住返工冇睇新聞,發生咩事

一樣呀師兄
好在佢都仲叫肯聽我分析
唯有慢慢浸到佢肯

有心走嘅老實21年內要走，再遲我驚走唔到

身邊真係無人走，都有人話走，不過條友應該得個講字。

六四多次都唔會走
『我唔搞事/唔係前線/唔出名 點會搞我』

沒事兒 沒事兒

繼續股升樓升，有資產者一定唔想走

聽日封網都沒用啦，話走就聽日走得咩

人離鄉賤

搵多幾年錢先走
仔女就一定送走

自從71就決定左走啦

佢呢類都係hea9你
心存僥倖 覺得唔係出黎果班就唔會搞你既心態
勸ching少d幻想

咩背景想知

依家仲想玩國安法係有罪假定，即係人人都係犯咗，只係未拉你

做港豬

身邊有兩三個已經ready

讀埋書就即走
香港已經唔係人住

cat A 唔裝重犯 裝黃絲

佢係穿越未來 香港嘅未來

如果咁易做得到就好

終審庭徹底玩完

點止叫移民 依啲直頭叫投胎

但唔係做人 做豬做畜牲

香港法治 笑撚死人

會走，已經好努力游說身邊家人朋友

呢幾個月沽左兩層樓 三個車位 清緊供左十年既股票出年我同老婆走

我可以話俾你地聽 走既人一定唔少 當然留既人都有 但我想講 人唔係香港唔代表乜都做唔到 去到他鄉一樣可以為香港作戰 我就一定會繼續

25-35歲，收入25-30k藍領。

開關走

唔想再交稅俾呢個政府

靠人走你先上到位，咁你能力真係麻麻地

難聽過粗口
加個人字我會好過d
香港？ 不了

下年三月尾至五月
買左機票

本身都一定會 外國疫情經濟穩定就一定走 希望一年內走人

唔走既人真係好on9 唔知留戀啲乜 一個咁k型咁變態咁大壓力，樓都買唔起既社會 仲加埋咁既政治環境 只會不斷惡化

5年了

廿幾歲 走唔走好 又冇BNO 都唔知點算
兩老點算

就算有冇呢個政府
香港做IT都冇運行
移民只係遲早的事

應該黎緊2年準備
5年準備好就走

大把當打之年唔會走
香港咁易搵錢

屌 都唔洗今日嘅新聞啦

走晒啦 成撞樓走剩我一個

有小朋友既請盡快考慮

後生無包袱既都要

留係香港會害咗下一代

就算唔搞 都大把地方影響啦
自由既空氣啲豬唔明架啦

仲有 貪呢個地方有咩好？ 遲早中共融合到結合（食大陸野都食死你，基建質素每況愈下、樓價貴到買唔起、窮盡一生去買啲細到狗屋都不如既樓，生下一代都唔敢驚害左佢

樓價全球最貴、全球工時最長、貧富懸殊最大、生活成本最高、生活節奏最快

後生一代唔走既真係好on9

你就好，我呢啲窮撚唔知點算
讀master又唔係咁
利申：fresh grad 存款啱啱好6位數

貪留喺呢個地方有咩好？ 遲早中港融合到結合（食大陸野都食死你，基建質素每況愈下等），樓價貴到買唔起、窮盡一生去買啲細到狗屋都不如既樓，生下一代都唔敢驚害左佢

樓價全球最貴、全球工時最長、貧富懸殊最大、生活成本最高、生活節奏最快

後生一代唔走既真係好on9

已經移左

做乖仔去五眼讀書啦

加國係咪話讀完Degree就可以申請移民?

其實好事
咁你就唔使再理佢地
我老豆老母港豬 又窮
對我又唔係好好，但又唔差
未差到可以唔理佢地

我想走，又唔知點算
佢地一定反對，老母又有病

儲夠錢 即刻去台灣

講得岩
心態都係搵定錢走佬

大把機會
趁疫情好返去working holiday
後生試下冇壞

有冇手足會退休就即刻移民？
大概三五十年後
畢竟都唔想拖太耐

你睇吓#2#3兩個生番
就知玩撚完
不過我都學識咗過濾傻閪回覆

其實如果真係諗走既 有冇今日既新聞 都會走
只係慨嘆2020年既最後一日呢個政府都唔可以俾香港人好好地咁過埋佢
DLLM

一樣要走
呢幾年既畢業生一定會俾中資 大公司杯 唔會請
香港個政局 個環境根本已經唔再適合香港人去為呢個地方打拼
去到外國俾自已一個機會去exploring

今日既新聞先決定走 1/7/2020 就知要走啦

依家班居英Youtuber:
1/7/2020 先決定走，雨傘革命後就知要走啦

住左20幾年既加拿大、英國人
雨革後先決定走，64後就知要走啦

今日聽到多咗人plan緊移民

無錢無bno自己走唔到都想多啲人走，比番香港啲屋出黎

問題關鍵我留係度交税比個仆街港共正府，仲要打鳩我地，吊鳩我地，比錢人吊鳩我，我吊佢老母咩，呢吓最撚慶，走硬

寒流襲港

後生仔有手有腳唔洗驚會餓死人
尤其而家越黎越明顯後生仔就係原罪

2-3 年內走會唔會太遲

plan緊走
香港人太西，不利下一代

考慮做難民

當少幾個包袱

坦白講 藍嘅又想走 黃嘅又想走 仲有撚未來咩香港

搵定水路同搞晒離岸戶口,可能仲得

嗱，唔係我講架
著名連登軍師講

大把人今日決定去慶祝倒數

香港一年差過一年 真係唔想留低

新冠肺炎來勢洶洶

咪係
屌你老母，搞掂負債即走

你仲用年計

希望plan完真係會實行

點樣先為之零風險移民

97之後上位嗰啲咪又係咁

留守 sor

啲女人諗嘅野都係一鳩樣

移民係好，最好去到外國幾年後當當正正做一個英國人
唔好再認自己係亞洲人

Yes 不過係大陸人空降上位

口部移民多

我明 亦識好多人係咁
不過唔知你曲定直啦

正解
幾天真先覺得今次同90年代移民潮一樣
D位留俾你？

但係到時可能已經落閘

要做好心理準備走唔到

咁多個月發生咁多事，想走嘅就一早有晒計劃，留低嘅一係唔想走，一係根本走唔到

分手吧

又要放棄香港

唔明，移唔移民有咩關係

未睇過香港人移民list咩

移到去要住大屋
有姐姐
份工要高於原來標準
生活指數勁低

一大推港漂 大陸畢業生 已經急不及待想玩玩了

Good luck Ching

距離2021年又差幾個鐘
同廿幾橦樓要驗武肺
Ching你驗咗未？

垃圾

火撚鳥
成日笑英國男人甩頭髮
我都準備黎

今日831

今日法治已死第N次

今日香港有真正的司法獨立，獨立到香港同全国性法律都不適用

今日再有年輕人被害

今日因遊行被囚人被轉送CAT-A監獄

走難嘅野各自各架啦
邊理得咁多
自己衡量走唔走就得

下年九月bye

咁你唔使走等支爆算

肯定無 外資睇新聞都腳震啦

就算真係要奶 第時都直接送中 唔洗香港做跳板

離婚啦

走乜鳩關我撚事

全球奶共仲走得去邊

香港己經係最方便同舒服既地方，無論物質交通，不過你地要因為政治要走咪走，歡迎歡迎

無

因為俾支共完全破壞

走

香港咁撚好住又方便都唔知你哋咩心態

係香港你有錢根本玩哂

係咪方便同舒服就見仁見智
但肯定唔係最方便同最舒服

淨係香港既樓價已經可以收你皮

why

淨係呢句就講出點解要走

五毛

blocked

有錢+冇良知

有錢，有良知既例如coco哥 Bob都走啦

你冇樓先叫救命姐

舒服 一般人一家四口住個幾百呎點舒服

良知依d嘢睇人嚟講嘅姐

個個界線都唔同 冇得咁講

咁係你上一輩唔努力，大把人有父幹

咁又五毛，話香港舒服又唔俾，痴撚線，我block柒你就差唔多

無錢走唔到

Take care bro, see you there

你突然出走外地都唔等於你解決到個問題

冇長遠嘅計劃 俾盡你5，6年後一樣頂唔順回流

死窮鬼都係覺得有錢人冇良知

係，831 恐懼襲擊當睇唔到

我得WH呢條路搏移民,嚟緊攞良民證.唉,前路茫茫,無論留低定走都係一樣.

咪係

大把人等住執平樓又點計

去加拿大澳洲要嘅資產多過攞BNO去英國要嘅

可能會俾人話on9同肉麻
但我喺香港出世喺香港大
就算再垃圾都係我屋企
我死都要死喺到
我點都唔會走

所以雖然好想但唔會生小朋友

到時回流變左大灣區

又唔係打我關我能事咩

咁你冇計之下都要回

講緊外國經濟都唔係好 要搵到工都唔簡單

加拿大新plan唔洗

咪係，你起屋企新聞，邊個恐襲到你啊

Same 仲讀緊書

尊重下決定唔走嘅人

講方便....
方便極咪又係食飯唱K。
你自己儲糧，一樣解決到，出街食貴，咁咪自己煮囉。
你話shopping呀呢d, 大城巿一樣有。
你講交通，貴就梗，但你亦可以買車，再唔方便，你唔係住到超級山卡拉，一樣有公共交通工具。
果時有個鬼佬friends 住 Dorset, 佢間屋係山卡拉到夜晚係靜到覺得蟲叫都係嘈。都一日有一班巴士。咁當然你住得呢d地方就實有架車出入。

離婚啦

痴線

正正好多離地撚都係咁諗

佢哋唔會移民 只會買本passport

好住？住啲幾百呎地方,落到樓一街係車同人咁叫好啊？呢個地方密集多人到我根本就唔想出街,放假我完全唔想出去行吓啊.

你就幾百呎姐

移民官陣間會話你係港豬/離唔開comfort zone/福地人

多手準備，實冇死

移民官: 唔走嘅係港豬

留係度要頂到共產黨，好似外國節奏易頂啲

係你窮姐，大把人住得好C服

我覺得每個單位每個人都應該有200呎私人空間先叫適合人居住嘅地方.

Wish you all the best

4人家庭俾夠你1000呎咁都夠哂啦

窮得過住啲咁嘅地方都值成幾百萬啊.

有錢去台灣不如去英澳加

聽日就走人，Bye

你覺得？一劏七果個覺得你應該住120尺喔

又情緒勒索

幾百萬過千萬先過得去，結果都係你窮

應該話只係夠錢去台灣

五年內

快d移民，過到去，記得開你問我答post

我都唔明，香港係方便，咁又點。
你去英國，睇你住邊姐，一樣可以好方便。
你香港去百佳買野，你英國咪去tesco囉。遠咪一次過買多d囉。
你估人地真係石器時代乜都冇咩。

香港放假你會做乜？
行街食飯睇戲，呢d野英國一樣做得。
但絕大部分人放假咪又係嚮屋企hae

舒你老母臭化閪咩 有撚病 有錢就天堂啦仆街

我同個ex都係咁 最後咪又係要分手

唔好理佢

kidding

個問題係起碼都要夠舊錢去外國頭幾個月用
又唔係即刻搵到工
唔通去到訓街咩

窮撚一名

三到五年咁遠
你真係當中共傻嘅，唔信佢唔比你走

我?

講真 香港嘅方便係世界第一

呢個唔洗講的

房屋台：

痴線

移民咪啫係叫我

賤賣層樓俾你上位

我一定唔會移

勸移民師

嚇死, 以為講緊我

算啦 唔好討論人地老婆吧啦

講緊你嗰啲喺上面

個一下就係身邊人或者自己比人捉果下

之前你話做點心個師傅
仲收唔收人

喺自己長大嘅屋村俾人強姦
係受害人要搬走
而唔係強姦犯要搬走

* 本土研究社成員陳劍青直斥遠展的邱達昌一邊撐《港區國安法》，摧毀有線新聞部，另一邊廂卻大舉投資英國樓，受惠被壓迫而引發的移民潮，完全是「吃人血饅頭！」

我會

冇電點上連登

如果係得我自己一個就話okay啫,有啲一家幾口咁住都唔知為乜,仲要得一個人做嘢.生多件落嚟就係為咗間公屋,上到樓就好似如獲至寶咁.

要走嘅唔會今日先黎話要走，一早plan緊。

你住曼哈頓都好方便嘅

要再問問

搞緊study abroad了

唔習慣既可以死返去香討

我同意
但香港就算係方便.....其實好廉價
或者其他人唔係，但我嚮英國讀過三年書，我真係唔覺得話有咩嚮香港係極度必須，而我嚮英國係搵唔到。

自由市場

居住問題應該要有適當嘅干預

我地一齊喺香港等支爆啦

冇錢點走

最重要係，以上做晒呢啲嘢，美國為首嘅西方民主自由國家，竟然冇真正進一步丶更辣嘅制裁

有 屋企人同以前嘅朋友

Cls個個叫你離婚 成班傻閪
仲點理性討論

咩事架

等到今日先決心走都冇心走架啦。

林美結婚

走你老母
啱啱加人工
樓價又開始跌

認真問 冇錢可以點走

暫時未有能力移民
要努力多幾年先得

離婚 is best

岩....
但世上冇免費午餐

娶件仲覺得可以為後代響香港謀未來嘅
盲目一齊一係絕後 一係害下一代
你覺得係9up無理性 係因為你眼光狹窄
以為我餓唔死就可以生存

喺外國生活過就明

又唔係佢哋有一家大細

我明白有d人會係咁樣...
但，衰d講，真正為子女的父母，都係想子女有好的未來姐....
而朋友，亦可以識d新ge. 依家科技發達，有心聯繫舊朋友亦唔會做唔到。

已經移左，不過睇到新聞仍然覺得好唏噓

開展新生活喇

窮撚點走
走條撚咩
喺香港做公務員好撚過，if you can beat them, join them

有良心嘅人， 一係唔生要生就唔好喺香港生！

If you can’t

仲有俾狗搶咗account嗰啲

駁唔到 不過走都要有錢先得

香港已再無希望 可以走就好走了

佢係唔想走者

公務員包好多野
文職，教師都係公務員

生活係呢到仲唔夠大風險咩

走唔到的窮撚唯一出路

要走實走到 睇你有幾大決心、肯唔肯搏
去讀書先又好 見咗工先又好 去啲平啲既地方又好好

補充：法例都不夠律政師一句說話

唔後生，非專業人士，仲未碌夠個本 走唔到

說服唔到我老公

我。廢老一名，1月31號一開波即刻申請，自己過去先。

走，一定走

香港打大佬級都頂到
外國點會唔得

後生嘅去加拿大

巴打去邊？

自膠

if you can't beat them, join them 先啱

冇錢

咁佢老婆果種思維咁on9

如果有後代，
醒嘅都比佢老婆教到變蠢

不過肯娶佢老婆果個仲on9

已經開始麻木，反正乖乖地聽聽話話唔搞事就自然乜事都冇安居樂業㗎啦

又水人走，到時畀人歧視到仆街咪又係喊住口番香港

真。
喺連登，叫人唔好走都係五毛

無8位數字以上都唔駛旨意走到。

我計劃三年內

你想走時，人地又可能夠數，始終成件事都係錢作怪先契合到出嚟，所以想走就唔好等三年，或者中國政府單方面都唔俾手足走。

宜家兒登真係痴撚咗線，叫人為咗走六親不認，又唔理父母，老婆。

plan左5年內走

有錢就玩哂咁點解黎智英仲要坐監？

你冇可能冇fg 50k嘅

因為佢犯法囉on9仔

有人同你講有錢就可以犯法?

想去英國 但應該頂唔順啲抑鬱天氣。

上Twitter 叫犯法

你唔滿意咪同個官講囉又唔係我判嘅

實走，因為太凍

搵少少路費就走

其實你係咪高估咗白人社會？
要送啲小朋友去啲白人社會嗰度 做埋啲疫情期間開party D戇鳩嘢？

香港咪又係有老舞群組 staycation 群組

低能

我想留下來睇到
我哋國家嘅興盛

just a flu, 唔殺到埋身繼續開party

外國政府
咪一樣有佢嗰啲廢官
同埋d corrupted cases

做脫港者可以出書 演講
就咁移民要錢

英國街都出唔到
白人社會對 公共衛生 方面 完全係自私撚

有得走但因為各種原因而留 條路自己揀 最終有事咪抵死
不過可能之後都係股樓gogogo 繼續返工交稅養港共黑警 做個順民 乜都唔理做隻港豬就算

祖國可以的

香港人≠香港
香港人≠中國香港人

你睇馬雲

我唔滿意你無腦，快去死啦

你走咪做奶做英豬， 做乜嘢要貶低啲留低嘅人啫？

yeah

冇BNO唯有努力去加澳讀書
你兩老冇咗你會生存唔到?

事實怕咩人講

屋企人有精神病啊…
我走左我驚會搞唔掂

87-97移民潮都係走咗大約10%人
今次頂盡走15%
香港變成深圳咁 其實好多人都喜歡 大把中國香港人鍾意上深圳玩

正式宣佈法治已死，之後無野可以保護到你

你留咪留咯，做咩砭低去英國既人?

好多祖國同胞都係英國架，

push

文盲? 貶咩低 條路自己揀 有咩事自己受 咩情況都啱
香港唔一定收皮㗎 股樓繼續gogogo都得㗎

今時唔同

移民易咁多

讓有錢的香港人先走

咁你只有留低 你都冇得揀 諗咩走唔走

精神病就叫佢地食政府啦，自己走

所以你話笑死唔笑死

無話唔可以係波台狗post講波台狗，家陣波台狗做埋admin立埋rules？

可能佢係支那人呢
（拿精神支那人就無用架，蝗話都講唔正就收皮先）

咁你其實仲有包袱過我

支那豬一律斷絕關係，以後佢地乞食橫死街頭，要燒炮仗

On9，1997 71前都已經話走

香港係生存
外國先係生活

一係冇錢

你走左，風水佬邊有客
留返喺香港嗰班日日跪求滅亡到老左

咦？仲未收皮既？

離婚啦
呢啲人唔會進步

我本身都以為係 直到見到有人真係搬咗上琛圳 同埋搬番大灣區 根本依家大陸仲吸引過香港

四月中走，毫無留戀

BNO Visa 囉。諗緊遺產稅問題，可能要搵 tax consultant 資訊吓。

Good Luck

保守估計1月31入表可能5-6月先批到比你

太早我都未凖備好啦。

It黎講 software engineer 美國年薪十幾萬走唔甩 仲有employee stock option 叻仔讀到書個d

It同金融都好景

真ge 香港真係好撚多有錢人 /揸外國國藉

3大行個圈 公屋入u ge戴係有幾多

我係英國
已經唔係節奏問題
生活得好撚痛苦
同想像中既外國生活係極大落差
建議想黎既人，真係要搵機會感受下係咪真係心目中既咁先，一定要留返條後路比自己

其實香港一日幾班機去英國, 疫情過後, 得閒就飛去外國旅行, 了解吓, 體驗吓囉

五年仲有得走先算啦
到時出入境已經要報備
搵你屋企人做人質

小朋友會離開

有冇小朋友
通常有小朋友啲媽媽就會開始諗教育問題就會肯

走啦，快啲走

呢位巴打

我見佢怨老婆都怨左幾年啦

係結婚個苦水post既常客

其實咁唔滿意當初點解要結婚呢

依家離婚都係一個解脫

問題係啲人走左之後，佢地一定唔會再關心香港，尤其是啲不學無術ge連登打工仔

淨係班人揸住堆沙紙都夠省到一毛變堆沙啦
又曬咗個account啦

你個account 都曬左喇

咁入集中營囉可以永世留喺香港